被控警車上以頭撞警 24 歲男襲警罪不成立 官指警非可靠證人

成個連登淨係掛住幫侵連任，手足都唔理。

//去年 8 月 3 日晚至翌日凌晨，黃大仙發生警民衝突。一名 24 歲男青年被指於警車內以頭撞傷警員。裁判官鍾明新今裁定被告罪名不成立，並指報稱受襲的警員並非誠實可靠證人。

鍾鍾明新指如案發經過是如警員所指，被告解開安全帶後用頭撞他，他再聯同其他警員將被告壓制在他大腿上，期間被告頭部「周圍 fing」的話，被告的頭部不可能受到如此嚴重的瘀傷及流大量鼻血，故認為警員並非誠實可靠證人。考慮到控方案情依賴警員單方面證供，認為控方舉證未能達致毫無合理疑點，裁定被告襲警罪名不成立。//

個官大獲了

得罪左皇軍 好快變空中飛人/浮屍

即係俾假口供？

//被告的頭部不可能受到如此嚴重的瘀傷及流大量鼻血//
又係用私刑

so? 告得入係bouns

告唔入其實已經私刑左你 同 燒你律師費

無成本點解唔做

港式法治 香港仲有得救仲有防線

推

想氹香港人對法治重拾信心？

最賤係打完人再告襲罪 真係死全家

up

個官死啱，一定會比林大總統革職

無cctv
犬車入面無其他人證，物證

正常官 疑點利益歸於被告 無罪

紅官 黑警是誠實證人 黑警的話就是物證
你證明唔到你無撞 所以即係有撞
判你坐監

點判都好 希望政府明白已經冇彎轉
絕對唔會再信香港法治

開阜以來第一次認為狗不誠實

等睇環時/人報發文譴責法官

如果無提上訴
我搵手足扮富岡義勇
然後俾佢淫亂我

周星馳咁

打完個頭，然後話你用頭襲警